到底聽晚指星筆會唔會斷貨

喂呀我仲要買嚟觀星架，你班友唔好咁狼死成打咁搶